是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

一

有條炸JJ喺度，個切口仲有血流出

好力

條J係咩

條魚好似唔錯

點解好似日日都呢間